Gay佬一個 拍緊拖 穩定會結婚 你問我盡量答

Gay佬一個，同另一半拍緊拖，穩定、第日搵到銀會

結婚

你問我答到嘅盡量答

would you marry me

大唔大隻

不了 有仔

你會搵到你杯茶嘅 加水田

我都想

所以試緊練

打算會去邊到結婚

0仔比1仔插完 會唔會一齊射精？

你地拍咗拖幾耐？
btw真心祝福你地

有冇同女人扑過？
有機會想唔想扑？

我係1
佢快射過我

係咪以後都唔會便秘？

無
無性趣 不了

插完屎忽再含返條野會唔會有陣屎味

hahahaha

你幾歲

我有煩惱 gay會唔會flirt女

會洗左先

同埋射完幾次入去應該軟晒

我唔會

諗住去邊度結婚？

點解佢會射? 你一路吉佢 佢一路自己打J?

咁你會唔會有時比佢插
定係次次都你插佢

前列腺會high會高潮架嘛

好問題

睇吓搵唔搵到銀

我個人好貪心想環遊世界

所以祝我地中返6000萬6合彩啦

唔打都會射

頂到前列線

好條毛 刺激肛門可以高潮
你地係咪男人黎

痴撚線 你講到呢D野係人都知咩

咁扑野嗰陣 會唔會幫返0仔打j
佢自己會唔會打j或者搵野插自己屎眼

最好大城市大景點都留晒影

真係會咁HIGH ?

係都我中先啦 屌你老母死gay佬

我冇插過自己屎眼

屌我無J都知
你地係咪男人黎

係男人就知架咩 我冇隊過自己屎眼喎

平時我唔比佢自己打

咁樣好似會易插射啲

鄧達智同之前個入境主任 是咪你地偶像

我都無，連J都無，基本常識黎

jm9

中左比你醫恐同症？

咁好啦 我再等下期金多寶

你地幾歲

有無諗過佢出瞞住你同人扑野點算
因為呢個圈子誘惑太多

我真心認為係基本常識黎
睇黎香港性教育有待改進

得啦得啦你冇j好威啦

唔係

又唔駛咁公開嘅

2_

你係都應該話有基本常識好威啦
連句句子既重點都搞錯

有冇愛滋

兩位家人支持嗎?

我信佢
同埋我地大部分時間都痴埋一齊

無

佢屋企恐同

我係養子

你地雙親知道未?

讀書定做野
做0仔個個是咪真係那那地?

OK 你最威

同居？
佢又會咁聽話唔打

我嘅應該估到

我地無同屋企出到櫃

當初點識佢？

唔‘那’

讀緊書又做緊野

唔係呀

不過打左好易知

大多數人都知嘅方法

my face my fate
用咩都識唔到so9sad

只係未遇到對嘅人啫

巴打加油

同居？
唔係同居既話，出去租房啪啪啪？

等屋企無人先啪

租房 不了

有咩即管問

gay佬搵地方扑野好煩

土地問題

其實我想知有幾多業主行俾兩個男人租

巴打咩職業?

同學 合租 要租大把理由啦 我唔講佢唔問點會知

基佬都係人啫

office野

見到D 黑C OL 會唔會扯

點先識到另一半？
點肯定對方係the one?

不了

見到我隻豬張相就會扯

依樣感覺嚟咖喎

交友平台識

仆街

你個名搞到我諗起一個人

我會偷拖佢會縮

少人/出遠啲一定拖

好凍今日

做咩

Hehe too
都係諗住結婚
留明支持

真係幸福
你覺得人人始終會搵到定係你自己幸運

你現實係唔係基根本無人知

你話自己單性繁殖都得架啦

我男朋友有時會好想拖手
不過我會淆底縮開
之後就會比佢鬧我無膽

無野 就係見到個名有d面熟

唔理我

加油

只係錢難儲

好提子

每個人都會搵到嘅

只係我好彩早大家少少啫

真心咩

你咁似佢嘅

定係大家都係咁

不過佢縮幾次會發脾氣咬我

漏左巴打

拍左一年

多謝祝福

遲啲巴都會有嘅唔駛急

有冇考慮娶我

點解要結婚? 生仔好痛架

唔記得左點set怕解你密

巴打勁好彩喎

真係好幸福

。。。

麻木左

點解疼？ 因為你活著

點解疼呀？ 因為佢同我一齊幸福咁活著

都要搵咖

第日一個好慘

老左仲難

唔敢諗老左會點，本身個人太毒

脫毒啦巴

其實唔難

不過又唔一定要脫嘅

做自己會更好

另一半係咪扑得多真係鬆
難忍屎/易漏屎？

覺得多左hehe係香港拖手

脆毒真係好難踏出第一步，我d fd 成日話我時裝終結者

可能我地唔密同我唔大啦

唔會喎

有時隔耐啲無後入仲會緊左

heshe都拖點解hehe唔拖

有痘？ 定點？

型容吓睇睇幫唔幫到你

廢老： 影響市容

可能係衫唔岩style?

衫要襯返人

唔好尻著champion

真係試過比阿婆見到

佢即刻拉開個女超誇張咁彈開十幾步：Yeeeeeeeeeee
左一聲

唔識形容，係硬係成個人都散發柒味

sosad

收皮啦 死gay佬

啲人真係好撚誇張，又唔係拖住佢
隨時佢地個樣已經夠影響市容

利申：男朋友拖親我都縮，但似乎佢好享受強迫我拖嘅感覺

岩呀 好正個感覺

幾高？

點基本法
你中學有教呢d？g點又有教？

拍咗幾耐拖
兩個拍過幾多次拖

其實唔Yeeeeeeeeee
正常人都係望一望
再同隔離咬耳仔

冬天會係件褸個衫袋拖

收皮啦

假紅字

大變態

恐毒撚

最近連登做乜咁撚多死gay佬開post

你當我地兩個都係第二次啦

不過係第一次咁愛另一半

172

形容下屌屎眼嘅感覺

屌閪就有野包住碌J啦
有人話碌J好似比隻戒指咁套住 係咪真？

利申：腐

4頁得兩個恐同

你出去反省吓先

172

應該偏可愛唔毒咖喎

偏重嗎？

我諗都應該係有野包住碌尻

精係咩味

btw 戒指太細隻實驗唔到

算bear bear掛， 同可愛1d關係都無
利伸：零，成日俾人叫轉做一

咸

佢嬲左我好耐（仲嬲緊）我話佢個啲好咸

咁又真係難襯啲。。。

怕唔怕凍先

短褲應該work

你鐘意玩佢既丁定係胸多啲
男人胸係咪真係有 feel
你鐘意奶定用手指

唔怕

有 其實好多地方都有feel咖

邊樣得閒用邊樣

我都係17頭，男朋友成日話我Cute
成日向下望我串我矮，但我好開心

短褲

上半身唔好著太薄 亦都唔好太厚

連底衫3件左右

應該唔會突顯身型

然後

上身點襯諗諗先

閃

插完之後忟出黎會唔會有屎

我男友高你少少

佢175

好閃
我呢啲換完相啲人潛到唔知去左邊
身材都冇睇 咁啫係唔係衰肥
又冇爛面
我呢個真係徹頭徹尾衰樣衰嘅點算

閃閃閃閃

唔會

因為清左

你屌西都唔會屌啲卵、M出嚟啦

幾耐會啪一次？
如果佢想反攻你ok唔ok？

我比醫生狠狠通過一次櫃，果種痛仲勁過比刀斬，點解你伴侶可以忍到咁勁

最緊要放鬆

要扑野0仔係咪要準備好耐 驚唔驚老左括約肌會鬆, 點保養

姐係每次插之前都屙一次先 ?

最簡單唔駛諗嘅話就帶眼鏡

唔ok

對上一次都幾耐啦

唔靚仔唔緊要，皮膚好會加分，皮膚白再加分
我皮膚好差，以前生太多暗瘡，而家冇乜生但有保養下，雖然有印但大家都話膚質好咗啲印唔礙眼

所以話我bb最好

疼都忍住

唔係淨係去廁所

仲要洗

岩呀

好在我未大爆過

不過聽講瘡印用玫瑰果油/C字頭隻product唔錯

我忍唔到⋯⋯
兩年黎試過一次，冇十秒，我頂唔順
之後到而家，我自己手指試過ok，但佢好似對性已經失去興趣 就冇再試

係呀

應該唔會太鬆嘅

除非你日日仆 又大大大大大碌

係唔係隔硬嚟未放鬆

一開始唔可以郁

試吓0主導先

同埋 慢慢嚟

我皮膚好鞋下，有咩product推介下

係⋯⋯當時佢經驗唔多而我又冇 而家佢已經唔想要咁，爭係享受係後樓梯強吻之類嘅刺激野，但係屋企佢真係掂都唔掂下我

點洗?用埋通腸果啲?

0仔屙屎會唔會頂到前列腺屙到扯哂？
如果舊屎太硬屙咗一半出唔到會唔會high到射精？

扑野有無見血

我其實都好求其，只有一個宗旨：保濕
最近天氣乾，一大pat 蘆薈撻上面度，再拍下佢之後訓教，真係好過敷mask，又平又有效⋯⋯

鞋

係因為爆過瘡？

下次借啲依試吓

同佢講比啲信心你

慢慢嚟唔怕的

係呀⋯⋯想收下毛孔⋯⋯男人之家又只敢去萬寧買洗面野

可以

但係用水都得其實

有冇含撚玩69啊？

敷mask真係唔太作用

我係0仔，唔想表現到咁想要 但已經個幾月冇出過火

又得

貴小小就買cream

效果差唔多

除非你有紅 / 會敏感嘅話試吓ph_so___gel

同我好似
其實好想俾佢

係咁話自己冇J做乜鳩姐
得啦得啦叻啦

1dd 啦

有啲牌子mask都ok

但係畫阿rain/ darth vader上去個隻就不了

袋底好唔好味
有冇奶過屎眼
有冇帶套
幾時第一次扑野
一星期扑幾多次
一次用幾多個套
用開咩牌子
有冇抱住屌

開口講

唔係嘅話可能 。。。

用呀媽個d ja 唔識牌子haha

你地會去邊度約會㗎？有冇咩定情信物可以DlY送比對方？
利申:第一次拍拖

萬寧

收毛孔嘅話有隻labolabo

同男朋友出親街都拖實，初頭都驚會唔會比人望
到後尾發覺就算係條街到kiss都冇乜人理我地

牌子依家野睇多啲就識

不過萬0專賣仆街牌子

一啲啲區啫

4圍行

睇戲

mk

荃灣

DIY 我諗過摺星星

但未送過

要唔只係性交。仲係神交 （好似係

宜家煩緊應該送D咩比佢好？佢話送手繩比我……我啞左陣

其實

你可以試試萬0有隻自己野

叫澄肌美

佢暗瘡系列唔錯

記住。萬0用唔岩可以退，留單14日內

唔好聽佢老點換貨 叫佢退錢

如果兩個都係10係咪會好"性福"

也佢睇唔睇連登先

唔睇就摺星星啦

再去買個玻璃密實樽 加條絲帶同卡仔

有冇愛滋？
驚唔驚有愛滋？
有冇去驗過？

聽日狗衝去買

開左都可以退？？

日日瘋狂互屌？

其實純0比人插都好爽 （應該

無
唔驚
單一性伴侶唔會有唔怕

佢有ac，不過唔知有冇追依個post

支持巴打
結左婚要上黎報下喜

岩。留單14日內

佢問點解 你話唔岩用/敏感

一定係要佢退錢唔好換貨

佢叫無簡其他野換貨你話簡唔到

摺都要好多心思咖

所以扮橋無罪

晚晚都有gay/bi post

唔講真係唔識

當然

閃盲你地

其實有啲基佬好乸型
同乸型一齊會唔會感覺同女人拍拖咁？
即係你叫我同我男人婆拍拖我都接受唔到啦

因為以前做過一陣

基佬、那型嘅基佬、那型嘅直佬
女、男人婆、tb

好亂好難答

我隻豬唔那唔知喎依樣

竟然

我屋企樓下個萬寧仔好正

無野想問 入黎想祝福樓主咋
加油呀條路不容易行
所幸是有人陪

邊區呀

多謝巴打

點識？
真心想知

港島東

其實答過

交友平台

可能佢係基巴呢

開哂app 未有發現

問佢當面

入面大約有幾多人係搵緊另一半？

毒撚唔會做到架

自從識左bb都無上過了

依樣要問其他巴

其實簡單一句

哥仔你幾靚仔喎咁咪講到囉
唔想咁怪可以話 成日見到你嘅

好核突

大家咁話

比一個違反自然定律o既人話我核突

同一般情侶相處有咩分別？
即係社會上會有啲咩阻滯？

個口應該會震到咩都講唔到

祝福你地巴打

你咪著衫咪用電咪要被咪開暖爐咪帶眼鏡啦

其實真正既那型好少
果D年紀大返小小就無咁那（好似係）

umm 基本上應該無特別分別

只係怕目光有時唔會做得揚

不過真心就算男女揚得滯係街都會比人話啦

震比佢睇可能佢仲意

thanks
連登有愛

會唔會亞含

互含你指？

會呀

Yes
BTW 祝福巴打
Gay佬係男性嘅好伙伴 尤其係靚仔嘅gay佬
如果靚仔過我嘅都係gay嘅咁終於輪到我上位啦

其實唔係個個都咁好彩搵到

已經有心理準備 可能一世都孤獨終老

祝福樓主可以同愛人白頭到老

。。。
多謝巴

多謝

唔可以咁講野

可能聽日你就識到你夢中情人，白馬王子呢

可能人地心諗 條on9 做乜9

呢樣真，要好好珍惜

會唔會反而抗拒女性？
多唔多異性朋友？

然後諗 on9得嚟幾得意喎

唔會呀

反而女仔frd好似多少少

幾時發現自己係？

lm

之後就愛上了（？

15歲左右我諗係

家人點睇？ 支持嗎？

認真問 扑嘢嗰陣0仔會唔會好似女人嬌喘咁

未聽過女人嬌喘

出同佢地出

結婚都唔會比佢地知應該

你會唔會都想比佢屌下？

你哋出街會唔會拖手 如果係咁俾人望住你會點
希望你哋幸福

我都好希望係咁

會唔會同fd 講自己係gay
我有個fd 係gay 但又唔敢講
有時驚吹水果時講錯野得罪佢

不了

少人個時會

俾人望要睇吓咩人

同學會彈開

多謝巴打

唔試點知

無野咖通常

唔好超過份語氣就得

想去邊度結婚
個人覺得結婚老西，2個人一黑一白好正
燕尾服 暗花布 細細條鍊做點絕
然後未必用鑽戒 ,jeulia 200美左右既對戒已經好睇
諗起都興奮

btw 新婚愉快 祝幸福

咁樣
btw祝幸福

我都想一黑一白 但係應該會爭顏色

未結呀 多謝定先

thx bro

結婚相可以影多套既 到時交換著咪得囉

你岩

咁你幾高
通常gay佬都特別靚仔

有冇一齊去過旅行？去過邊到

差少少先米8

去過台灣 不過一般（我指個次旅行

聽朝未沉嘅話再覆

想問吓男性除咗碌鳩同乳頭仲有邊度比較敏感 留名服侍男朋友

你兩個算靚仔？

會唔會覺得基佬咁叫有歧視成份

有冇玩69

你地其中一方有無試過偷食

呢個圈好多人都偷食 搞到分手

希望你地對對方夠忠心

利申：mb

你呢個一仔係咪高大陽光

你老母生左你呢個死基佬真係慘

唔好領養小朋友危害佢ok？

如果你另一半係大陸仔 但為左你學識人地講唔鹹唔淡嘅廣東話 細心體貼你 感情專一 你會唔會接受到？

睇av定gay v
有無自己打丁
係咪睇gay v打

同仔仔最深刻嘅一段經歷？

加拿大 加拿大邊緣 頸 耳仔 肚臍位 .etc 其實唔少，不過未必每個人都會

唔樣衰

少少咁多

但似中係gay嘅直譯 未算差

pride urself

無

mb加油

對唔住囉

生到你咁係開心嘅

我自問要養一定養得比你好

好在我地唔仲意小朋友

如果唔係啲‘正常父母’一早收晒皮

無如果喎依樣

阿豬有睇gv自己偷打

我無呀

打都係對住呀豬打

。。。

不了

係台灣放左個寫滿晒一齊嘅願望嘅天燈

諗到都留流眼水

有問題即管問

我都會答

ABCD四個hehe好似人型蜈蚣咁扑野，邊個最High 同點解

。。。。是咪iq題嚟

B

3種爽

屌你老母
死gay佬

開發失敗呀

Hi bro 去邊結婚

男人女人乳頭 都係有 similar nerve ending
係一定會有 feel 先啱
或者只係太敏感 使大部分男性 都討厭個種感覺 先至有話 「無feel」「唔like」嘅評論

仲會漏奶架if increase in prolactin

我都唔like sissy

無相反而會出現神交人士
間中有靚仔
有相 身材照 98% fun 同會 hea 鳩你
因為 佢地都要有得揀 有要求 多數
要神交多就上tt 不過好多小朋友 14 16 歲就話咩 0 仔搵男朋友
心諗 識到都唔敢屌 做咩要打床上先用到嘅 number 出黎

見到好性感既女人會有咩感覺

基佬就接受自己唔會有細路仔，本身唔歧視同性戀，但最討厭又要搞基又要養細路仔

屎眼佬

請問咩係mb?

由細到大身邊好多mb朋友
都好快散or偷食捱唔到落去
利申 絲打

無野想問
祝巴打幸福 加油

本身已經戴緊

唔追post罰你睇一百次

諗住環球

但係我諗住會英國主要我諗

首先要儲錢

no feel

我唔歧視但係討厭你

好啦你贏左

hi 你都係

應該係member，解同志

利申尻估

多謝絲打

祝你同另一半都會長長久久

咁仲esay ：脫

你哋條路唔易行，尤其是係香港一個充滿歧視嘅社會

岩呀

有啲人口口聲聲話唔care 實際上

好在知/get到嘅frd暫時睇落都接受到

一齊繼續努力

試吓帶con

雖然會貴少少

加油巴

多謝你呀
等我比個驚喜佢先

no problem 祝巴打長長久久 白頭到老

冇嘢想問
只係想同樓主講聲加油

收到

多謝

快啲問野啦

day off今日

邊度cut到有線

可能會係街撞到呢

你男朋友係個點樣嘅人?
一開始你鐘意佢d咩? 而家鐘意佢d咩?
邊個靚仔d? 邊個大J d?

廿七歲仲未搵到人愛

屌完屎眼再叫對方含

之後會試下
希望有變好啦 唔好真係衰得咁徹底

比人屌個個係咩feel

樓豬好好彩
我身邊最close嘅gay個個都仲未出到pool
利申 絲

樓上好多都好sweet 好葡萄
其實行街見到hehe拖手會覺得佢地好幸福
祝樓豬婚姻生活幸福美滿

利申 腐

英國冇得結...假膠post

平時會點叫對方？

咁你會唔會覺得咩女仔特別靚

你地2個係咪初戀？
如果唔係，會唔會介意對方仲有同ex有聯絡、單獨見面？

試過最hurt係點比人歧視

被插得多會唔會忍唔到屎？

可愛

feeling

我靚仔啲緊係

大小應該差唔多

超介意

我會叫佢老婆

好難講喎

坐左十年終於出返嚟啦巴打？

再嚟
你地一齊咗幾耐就做愛
有冇第一次見面就搞野?
拍拖之前 做愛有冇帶套?
如果彭于晏撩你做愛, 你會唔會背住男友去?

我都好想男朋友咁叫我 之前會咁叫，出街又好sweet，但最近就黎兩年，約都唔出，話唔得閒，但又唔比個日子我，已經兩三星期冇見，Whatsapp 又keep住豬仔前豬仔後，網戀咩 我其實係咪就快可以分手 好懷念以前

爽

he is my lucky star

一齊左半個月試第一次

拍拖之前無做

而我不知道彭于晏是誰

就咁聽似乎有啲危機巴打

毒撚都係唔ff la

再嚟
一開始識 未見人前 有冇互傳裸照
第一次 係咪已經諗住點樣扑人
如果男朋友話以後一個月只可以扑一次
你會唔會分手?

ff多啲會健康啲

唔知咩英國調查發現

無send裸照喎

唔係 不過我記得我有啲多手

其實而家差唔多一個月先扑一次 （性唔一定要扑嘅

好啦, 真心祝福你
Gay圈好少有咁好嘅關係
好羨慕

祝巴打你都會搵到

嘩屌 無啦啦quote 錯 垃圾連登

結婚會唔會領養

可唔可以做你地個契仔
比我日日睇bl情節

我大佢四歲 已經儲緊錢進修同買樓（呢個發下夢姐 ），而佢畢業後成日係屋企打機冇做野，年下攻真係唔得，好無安全感 可能因為咁成日勸佢上進少少而搞到佢開始厭咗我

答過 不了

唔仲意小朋友

哥基bb可以考慮

襯過節lum返佢啦

唔係好大鍋喎

祝福你地

梳無追po
你大概幾時發現自己係gay

佢俾你屌會唔會叫到好似女仔咁
姐係你地好少扑但會hjbj?

15左右

唔知女仔點叫喎

會呀

期望越大失望越大呀

巴打打算情人節點過

佢第一次係比你定上一個
第一次佢主動想要定你哄佢

正面情緒會令到啲咩安多芬多啲正啲

人會健康啲

同佢一齊過

應該係大家都想要 我地嘅第一次都係對方

不過其實第一次唔太愉快

因為我個人對套套有啲敏感

唔係真係會紅會腫

而係帶左硬唔耐唔知點解

點解想結婚？

對於你哋gay嚟講，結婚係咪有咩特別意義？

好多直男反而唔想同女朋友結婚

guy 佬 post 噤撚多人

我記得有段youtube片

有個男仔佢病得好嚴重係icu

但係 因為佢個國家當時唔承認同性婚姻

而佢屋企人亦都唔中意佢地一齊

最後係佢無得探病（因為無'關係‘

到屎左都見唔到

遺產同遺物都無佢份

再簡單啲講 因為人權

事實上亦都應該病好多基巴玩玩吓唔想結

你都係人

鐘唔鐘意同腐女做朋友

腐女都係人

只要唔好偷拍我地上床就得

點解我識唔到gay fd
好想近距離觀察

0仔平時自慰係搵條假撚吉自己定係打飛機？

點會呀 咁多hehe

打飛機

情人節佢話唔係香港
聖誕又係，倒數又係，咩節日都冇同我過，只有平時口花花，心已死

十卜十卜
我都有男朋友
但佢大我6年已經grad 左工作中
我就重讀緊大學，重有一陣先grad
本身係想識個差唔多年紀既讀緊書既
一齊溫書，玩下大家既ocamp做spy oc，parttime咁
起碼大家既時間會夾
例如一齊有sem break 可以淡季旅行，去ocamp 唔怕話太老玩唔埋
但因為其他野都好夾好有feel
佢又表左白，
拒絕話冷靜下會好hurt同玩9人咁
就同佢一齊左
但靜落黎就會開始後悔
例如好多野都要自行妥協
佢番工時唔好時時WhatsApp 佢
因為大概會煩會佢，其次佢都難覆你
之後唔會成日陪到你，因為要上班嘛，例如你有天地堂
佢唔會幫你消磨到時間
相反如果大家都係學生既就唔同講法
重有好多好多呢種後悔時刻
佢都好敏感有察覺到呢個問題
都有講清楚佢既處境講sorry 之類
我固然明白同諒解，有時唔希望佢有種欠左我既感覺
而狂話冇事冇事，唔會再提
但多d 事累積落黎同自己慣性妥協
就開始覺得委屈，咩都陪唔到我，又冇咩比到我
利申同佢aa 禮物大家都唔興送
好憧憬同佢一齊番學放學
有時唔甘心大學時間好似好空虛
好似只係不斷等佢有空
貼合佢

比個comment
身邊完全冇fd 知我係hehe ，可以講下自己既心聲既人都冇
心很累
有時候覺得死左佢真係一個解決辦法
或者自己唔會係hehe , 搵到個真係好夾既人
想問你同男朋友差幾多歲
年紀差距有冇造成問題？
thx a lot
祝你地永結同心

中學有同學係gay但佢有d乸
唔好乸型

真識唔到 可惜

利申1999
唔好意思
中文同句子組織得教差
1999左就skip 左佢

你點睇gay couple領養小孩?

。。。講難聽少少
會唔會係頭頂有啲野

1. 你地做果陣戴唔戴套?
2. 0仔會唔會扑到屎眼出血
3. 睇AV會唔會扯? 見到靚女既祼體會唔會興奮? 定係會覺得嘔心?
4. 係咪就算岩岩識既朋友, 如果佢都係gay既係咪都會好快知道佢係gay?

巴打咁情況超慘

但係都要睇返你著重係咩。romantic 定係未來

然後考慮吓點先係對大家最好

最緊要唔好諗死

香港學生捱過左dse已經唔抵死（難聽啲講句

或者需要大家坐低落嚟傾吓 最緊要唔好激動

答返先
我大佢半年咋

好難話點睇

我自己係直couple領養嘅

我覺得佢地係垃圾父母

1 No

2 No

3 No No No

4 其實一睇對眼就知

點清法？ 就咁屙一次 ？

請追po

插緊個陣對方係咪會扯？

yes

咁麻煩會唔會唔想扑
如果清唔乾淨會點？啲屎瀨出黎？

有冇試過比人口爆

想問下同志係咪真係唔會對大波靚女有興趣？

男朋友大我十年 自己仲讀緊u 下年仲要去exchange 分分鐘成年唔喺香港

咁係會見得少啲、覆得少啲㗎啦 冇計啦 鬼叫自己鍾意佢 亦鍾意大過自己嘅人 因為覺得會有智慧啲
但咪盡量充實下自己生活 除咗男朋友 自己都可以返多啲parttime 讀多啲書 見多啲朋友 什至去學下其他嘢

同男朋友出街嘅時候就特別享受
只要你夠鍾意佢 就唔洗覺得自己好委屈 佢始終係去工作 唔係掛住去玩唔理你/偷食嘛

利申 多數aa 不過有時候佢會俾多少少 順奇自然

有興趣就唔會做基佬啦
我都好想對女人有興趣

唔會清唔乾淨咖喎

都會 臨時性急通常都唔會扑

有

你會唔會對大屌有興趣？

靜雞雞推吓po

平時會唔會成日嗌交
你同佢試過最勁嘅一次嗌交係點
點樣好返點樣解決

都有時會

嗌得最勁個次 。。。

大部分時間都係佢lum返我 我係0分男友

望住自己好朋友由唔認自己gay到出櫃走入呢個圈子比人hurt比人玩到依家變到只會食散餐，我差啲以為基場真係無真愛

加油啊樓主，呢個年代搵到人愛你同你有同一個目標真係好唔容易

多謝巴打

巴打唔好放棄 你都會有咖

屋企人知唔知
知道後有咩反應
0仔係咪好易瀨屎

頂你講啲唔講啲
有時候你都要氹下佢㗎

No
唔知
No

你岩呀 以後會氹多啲bb

我自己覺得好講緣份既

但真係好多人最後係孤獨終老

尤其出左黎做野 更加冇時間同機會去識其他人

所以都唔敢抱咩希望

巴打有d心理準備 散之前都會係咁

佢話唔得閒可能係約左新歡

巴打都係98？

收皮啦 蘿莉控

係
睇過你red mr個post

嚟緊下個禮拜一 一周年紀念
我係諗住攞本靚啲嘅簿搵返D舊相印出嚟
癡落去再寫啲嘢，

屌
原本諗住自己再開個gay post
但係比返工D人發現咗所以唔敢

巴打方唔方便留個tg?

有啲野問下你同你傾下

咦work喎

阿豬睇到會嚇醋 不了

可能佢地已經睇左依個po

你的霸道總裁？

好sweet呀!!
雖然身邊冇hehe朋友，不過都覺得你哋咁某程度上仲比正常異性戀幸福得多因為得來不易
你哋要keep住呀
好想問呢，你哋會唔會好似異性戀咁，會有其他仔送上門痴你男友?
你知道嘅話會點做
同埋你男友老唔老實?
因為你知女人好多都會姣仔，會唔會有hehe都好似啲女咁發姣?

你地身邊嘅朋友都知你地一齊?

其他仔見一個 一個

我諗有 但係比較少同圈子朋友所以好安全

1DD

我身邊有幾個hehe朋友都係用app拍下散拖
佢地真真真係好恨有段好似你咁幸福既感情...
其實大家渴望被愛的心係不分男女
加油!
希望你地幸福快樂!
亦希望我幾個朋友快啲搵到佢地既Mr. Right

多謝

愛無分界限

加油
我同我個b都plan緊環遊世界

冇啦 公司連一個差唔多年紀嘅男人都冇 好鬼dry
每日就係返工放工訓覺 頹到喊

正呀

總裁梗要大過你

對叔叔伯伯冇興趣

點樣睇對眼就分到gay 唔gay

想學？

我想學

好深咖喎